對準政權目標只有一個

入咗連登無幾耐，但係已經有啲失落，當初挖咗好cute耐先挖到個ISP電郵，仲好鬼高興終於入到黎!
最近連登變咗好多，變得好多爭議，為咗真假消失又好，為咗好真假手足都好，又篤又拉又屌。。。
其實敵人嘅敵人，只要有一個共同敵人，理得佢做乜鬼咩，我又唔一定要同佢結盟，又唔一定要割席㗎，各有各做，目標就係對準同一個政權打!
連登被黑警藍屍滲透係一個事實，真真假假分化爭議post一街都係。。。我只係想不割席不退後打死無怨! 😊

好cute耐係幾耐

errrrrrrrrrr......

連登仔團結啲!!